# Backup Zimbra

-- Backup de conta Zimbra

De fato, não é o objetivo deste script uma solução robusta e complexa de backup mas sim uma forma simples e eficaz de gerar backup das caixas de emails.

Fiquem a vontade para evoluir o codigo.... até logo.

================================

-- Zimbra account backup

In fact, the purpose of this script is not a robust and complex backup solution but a simple and effective way to generate account backup.

Feel free to change the code .... see you soon.